有冇人用羊奶皂？

我用過三個牌子
1. The Goat
2. O! My Goat
3. Wild Ferns

覺得最好用係 Wild Ferns，真材實料最潤係佢
The Goat 最差，不過最平最易買係佢

有冇人介紹下其他牌子？

我想買Wild Ferns 不過香港好難搵
唯有買其他牌子頂替

利伸 皮膚唔好的人

我上網見Wild Ferns香港有官網買架，你睇下

網頁無羊奶皂